連登黃世澤打手名單（不停更新）

1.Genzo
2.日日中伏
3.歐陽儉
4.交加街38號

交加街38號唔係止係牙石打手咁簡單

more

Genzo係打手?

乜野黎?歌?

可能有開 post 轉貼過都計埋一份

聽到上哂癮
loop 咗十幾次

好正

靚仔過黃世柒

專入鬧黃世澤po 捉人「邏輯謬誤」跟住破壞討論
但永遠無視黃世澤及其打手嘅邏輯謬誤

畀佢知道你講佢壞話就

p.s. 深受其害

黃世澤評論太戇鳩加上將提出意見人士名稱放上互聯網更顯其心胸狹窄

根本就唔需要睇佢嘅頻道關心時事可以留意下以下幾個頻道

下面嘅頻道都係等知名社會人或者係其他優點最重要嘅係唔會再反對者名放上互聯網

升旗易得道 346K subscribers

蕭若元 memehongkong 736K subscribers

吳明德 Dr Ng Ming Tak, Victor167K subscribers

志雲頻道 stephenchannel141K subscribers

高清本土台178K subscribers

歡迎各位網友提供其他時事評論頻道以供參考

我block咗佢了

x2

又老屈

我只係喺黃世澤po 度捉人「邏輯謬誤」?

我一樣有喺其他post 度指人有邏輯謬誤, 所以OP 係老屈

"害"?!

你係有用邏輯謬誤, 就係人都可以指出

老鳳要求OP更正
老鳳相信Genzo係真手足
唔會幫藍廢甴呢隻曱甴

黃世澤講嘢唔知點解會有一種令人討厭嘅感覺

樣問題

你收左deep state 黃毓民同共狗幾多錢？

世柒最近同毓民和解咗啦

佢本人

乜有和倒咩？近排先FC左椰子巴收黃毓民同共產黨錢搞暴動

講左好多次唔係